[尋人]當年 咩菇咩菇Fire 嗰個人今日點樣

係咪已經成為世界首席應援團嘅領隊
好想再睇佢應援 (認真mode)

咩菇咩菇fire 剝墮剝墮~~~

每次人生失意嘅時候睇一睇
即刻覺得好似佢應援我咁
成個人好熱血

同我一齊唱
咩菇咩菇fire 剝墮剝墮~~~

柒到盡頭便是型

我覺得係佢身上冇嗰種柒到唔敢睇嘅感覺
你會好想睇落去

其實啲舞步係咪自創

快呀 快呀 快呀 剝墮 剝墮

好撚熱血
我覺得呢種人先係真正追求自己鍾意既野
無視世俗眼光
試問有幾多人做到

幾型

真的

唔係，有晒指定動作跟，叫wota藝
仲要跳得好專業

一齊同我大聲唱 咩菇咩菇快呀 剝墮剝墮~~~

識嘢巴打 真心睇得出佢好enjoy
感染力好強 好想同佢一齊跳

頂 即刻search嚟J吓先

不過 真心問
有冇人知佢近排點 攪緊乜？

由初初睇笑到仆街，到一路睇一路尊重，到自己沉迷動漫同偶像，已經覺得佢走到好前

真心型

其實咩歌黎

想搵原曲

真 求原曲

推